如果政府唔停飛咁點

要諗諗

推

唔停咪岩囉
同遊客做文宣
我地唔會暴力！
只有警方暴力

唔停飛未即係我地唔夠人數囉

Block閘口入唔到閘
佢唔停d客都入唔到
D飛機運空氣？

唔停咪可以瘋狂文宣

真係要諗下 唔停飛 旅客都要飛 都時對樣應對

學下旺角銅鑼灣大紀元咁

即係大家都同意不衝擊，不「主動」阻礙機場運作？

唔停咪好，大量旅客比你做宣傳
向外宣傳香港而家係幾危險
所謂安全城市係笑話
將香港已經比冷血政權攪到體無完膚呢個訊息傳開去

唔應該做旅客反感既事

塞住入禁區個閘口咪得

咁你番屋企訓覺
旅客最開心

我覺得停飛係bonus
去機場個重點應該係宣傳同引起國際關注

宣傳比旅客有撚用咩
你去法國見到黃背心你會幫手？
重點係令香港經濟損失
逼7婆回應

等空管取消啲機先得

Btw 一開始就知道唔會衝擊

你塞十萬人佢地都唔會驚啦

政府就係而家停曬啲飛機又懶班示威者

正確，前幾日接機本身都已經好好

尋日做既野好簡單
南北閘坐滿人 塞住閘口

好？邊度好？睇過？

停即係我地work
唔停即係佢琴日靠嚇，我哋繼續

唔升級既話又黎嘉年華你對唔對得住爆眼女仔？

機場多人停飛又關我地咩事

接機？不了
送機

梗係要送機
接黎做乜？

唔停飛咪等到停
一停就走

做返arrival hall 就夠
唔通唔俾旅客返屋企咩

點解人地旅行完想返屋企都要受罪
去機場目的係宣傳

如果想圍堵要先俾deadline 政府
先叫出師有名

師兄識野
機場運作正常即係可以再入多啲人

我相信ATC 入面一定覺得出邊危鳩險而好專地決定停飛

呢個問題交比政府解決尋日有手足都有用英文講掂左d遊客

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

送機！

呀和理非們 對敵人仁慈姐係對自己殘忍 而家咩時勢 仲諗住會失民意? 塞機場好明顯係work 而且唔同你去塞鐵 根本無班為左返工連條命都可以唔要既奴隸會屌鬼 外國旅客更加唔洗諗 而家就係話你聽香港好撚危險呀 而且人夠多塞爆機場就算佢照升降又如何 根本無人上到機

澳門有機場/深圳都有機場 要走一定有方法

【突發】癱瘓機場好成功，幫到大灣區

停唔停只係bonus 去宣傳先係原意
不過多人到佢自己停左就唔關我地事啦 大家都係去接機啫

文宣
輸出革命俾大陸人

冇哂機票冇回鄉證可以點啊

Deadline 先o念升級plz
818 前先集民氣

從來都係想同旅客宣傳，無諗過停飛，AA同黑警自己搞出嚟，邊度有黑警邊度就會亂。
如果佢諗住封鎖機場，大家記得 be water,睇下佢可以封幾耐。
長期抗爭，永不忘記，絕不爭取階段性勝利。

中國過唔過到下年清明都成問題

乜都試下搞鳩佢，拖死佢

仲有而家入機場唔係宣傳呀 唔係入去嘉年華圍威喂呀 係入去癱瘓機場呀 到底幾時先識醒 如果連阻到人返屋企咁小既數既犧牲都覺得唔好意思 真係返屋企訓覺好過 比人拉左既義士唔係犧牲 因為呢個運動而自殺既唔係犧牲

岩！

千祈唔好俾人帶風向衝
要絕對和你飛

721恐怖襲擊
811警察奪眼

主動嘅話機場特警會出動

個個客都見到

外國人用簽證回咩鄉證呀
香港有多國領事館實會有人處理
呢家最緊要解決問題係政府唔係我地

佢地上唔機就要停飛架啦

其實呢度又幾多人知，尋晚機場只係停咗客機，貨機一切如常，政府誇大咗損失，然後賴晒落示威者到。

唔停
一係唔夠琴日多人
如果夠人 啫係示威無阻旅客 阻嘅係popo

唔停做文宣

用英文
Be Humble

我意思係係外地嘅香港人可以點返黎

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

on9

俾啲遊客走啦

唔通要佢哋10日都唔返屋企咩

睇機票啊上去
或者記錯日子出法 早左幾個月到機場check in

發夢一人買飛台灣飛
萬人check in counter 都會delay 到停

有撚用咩 最實際係停飛啊大佬

停唔停飛 好似唔到政府話事
機場係民航處睇。好似係under國際

總之唔好衝

我想問下有無呢個POINT既多D 証據?我都想知

機場集會就係和理非到底

如果政府連和理非集會都接受唔到，咁就全民勇武la

和理非 > deadline > 升級

閘都入唔到，啲人上唔到機，唔停飛比人鬧爆

勇武既,正心講你遲早都係lose!

尋日keep住有機落呀手足無停過當然有d會轉飛or delay啦但運作都好正常

唔好亂帶風向

琴日有人話搵鬼扮示威者暴力衝激禁區
再大屠殺

唔好咁講
我尋晚留咗係韓國仁川留到而家啦
仲要而家唔知有冇機票

其實琴日停飛，我諗緊林鄭係唔係想真焦土？
班地產佬，有錢佬會放過佢？
冇錢賺，講政治歸邊有撚用？

唔停咪唔停囉，你本身目的都唔係癱瘓機場

知唔知咩叫不合作運動？
你話要concern香港人民意，好 就搞啲對香港人相對少影響既地方
而家連外國人民意都再理埋？
咁咩都唔洗做啦

由鳩佢賴 根本大部分去得/ 支持者 都唔會理港共再講咩
佢咪有佢繼續賴 佢分分秒秒都跌緊錢

出得去就唔好畫地自封，淨係坐係接機大堂仲要係鐵馬入面，我係林鄭聽到都笑死

離境先係目標啊

我去離境大堂行，諗住一間上去食m記，攰攰地坐下囉，犯法呀?

冇人叫你而家衝，但連坐出界都唔敢，唔好撚講抗爭

去日本落大雪都會咁啦今次真係救港方法署光
好多手足一樣訓緊機場不過香港有咩留tg搵大家幫手

同一時間比較多人到機場就需要封左個機場？

如果大家目標係就算有十萬人入去機場

都係宣傳同唱海闊天空

咁我會返屋企訓覺 屌！

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

起底 blocked

絕對唔係bonus
係停飛先引起國際關注
9-11號 和理非係arrival搞咗三日 外國都冇乜理

不合作運動一定搞到人 講完

其實對我黎講就麻煩啲啫
真心支持 難得呢次揸住政府春袋
有冇手足可以講吓我而家可以點

我覺得幾合理checkin完塞到上唔到機架
架機都要等齊人先飛 實有大混亂

咁咪再多d人囉

一定留條路俾旅客，但要佢地覺得煩到以後都唔想黎香港機場，咁就可以打擊酒店藥房化妝呢d旅遊業商家

夠多人
入機路條路已經癱瘓到場
車手進場

就算外國遊客屌都冇所謂啦
點都好過塞鐵俾香港人屌

舉個例, 你去泰國遇到示威返唔到香港
你會唔會去機場屌d示威者?
最多咪下次唔黎
最多外國政府咪向泰國出旅遊警示

呢個唔係我地目標?
唔咁做中共點會回應我地?

機場佢無得拆㗎啦，繼續玩啦。
我哋嘅政府唯一弱點：做閪野又要扮國際文明社會

無撚有錯 今時今日仲見到咁既討論 真係好撚興

但係都係果句 無論點做 就算幾終極和理非 點撚樣我都唔會割!

你有無問個面航空公司有無消息？
呢面係有機到港運作正常 尋晚9pm到有消息直頭有機開

唔停飛咪繼續接機 傳播全世界 有咩點？

你block我 我冇損失架
唔好睇到自己咁重要

我嗰間hk express黎
仲有人仲嗌緊
仲未知一陣有冇機返到去

只停客機，不停貨機

Fact checked. 唔信自己睇機場網站cargo flight departure，全晚正常升降，根本損失有限。

廣州獨立 福建獨立 北京獨立
四川獨立

呢排玻佬好臭串，整幾張文宣嚇嚇下佢地都好

講真, 尋日唔停飛
我係旅客實 MISS 硬航班

唔搞到人之餘又宣傳到
人地先有機會幫你返自己國家宣傳
佢地唔係香港人，本身冇義務為香港付出
佢地見到示威又上到機會幫你post ig 當打卡
如果上唔到機都會post ig 不過係屌班機postpone

Exactly

機場可以文宣 唔停飛咪同遊客傾下計
重點
佢飛到咩由佢飛囉

我都有睇佢實講咩經濟損失攬炒佢囉 你同我回應5大訴求相信行動就會停止

其他國家發旅遊警示都會有直接經濟捐失

好多貨要經機場出入，搞貨運影響比搞客運更嚴重，千奇唔好試

支國要簽證，澳門機場單跑道食唔到幾多

民意點反彈都唔會幫政府嫁啦

搞左三日啦其實成效係有咩
其實真係理唔到太多民意
外國人示威阻人會比較多經驗
我諗佢地理解 又唔係有危險

唔停飛咪繼續做宣傳囉
本身入機場嘅目的都係咁
停飛係bonus
唔好失焦

佢地聽到自己地區搞獨立 應該驚比公安捉 問長問短

宣傳到又點？比著你睇到其他國家人民抗爭，你會去幫手咩？

始終咪靠我地自己去抗爭，停飛先有用呀

你咁講洗乜係機場入面 頂貨倉咪夠

係啊

你啱

咁咪塞閘，由D機無客照飛之後snow ball effect，航空公司就會爆煲

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

機場開始多人

停又唔係 唔停又唔係

正解

其實一日半日真係冇乜用
就算兩三日佢都係當打風咁樣
所以大家真係要keep住hit-and-run

認同

屋企人已買其他日子既機票
而家同你一樣返唔到香港
無辦法
Book多左幾晚酒店

尋晚可以落機既係因為佢地一早上左機
而最後好好彩地無轉飛其他機場

想講 發夢有fd做冷氣
琴日機管局係有要求過佢地熄機場冷氣
唔知最後有冇熄到
手足小心

咁你咪要拉隊入埋去lo！仲問

人就好自私
影響唔到佢先會話理解
正如好多人贊成起公屋解決住屋問題
不過唔希望屋企附近有屋村

如果太多人不斷黎機場令交通受阻，咁就一定有旅客唔可以如期登機，如果個受影響人數太多 我估D航空公司係目前既非一般情況下 應該寧願取消另外通知或Delay, 唔係會令到極多旅客不滿

公我贏字佢輸

Departure hall 靜坐

屌你老母你同爆眼女仔講啦
因為你爆咗眼，所以我地十萬人入機場「宣傳」呀
訓撚醒未呀

仲出師冇名？依家做咩都有晒名啦吓話？

唔停咪做文宣，停咪癱瘓左

睇完諗點拆

我係雞管局代言人，你班廢青今次輸梗

記住入機場既重點係同旅客宣傳
停飛係bonus

大家做旅客係地勤度排隊！

本來都唔係諗住停飛

唔識用八達通唔好塞住個閘口，問下人地點用，叫人教下你。
同埋記得增左值先好入閘。

停左一日就成班打哂飛機, 真係笑死人
我係政府就傳機場入面有恐怖份子或者"懷疑爆炸品", 搞到入機場大樓要做安檢, 有登機證職員証既一隊, 冇既又排另外一隊, 查身份証搜袋呢D當然唔少得, 仲要慢慢查起碼要等一個鐘至入到去, 等你班傻HI係出面吸塵焗下桑拿就好.

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

尋日港共自己柒咗停飛，想賴示威者搞衰經濟，但全世界都知和平示威根本無事，係政府濫用權力，股市已經反映出嚟

唔停飛你機場托柒咩，醒下啦 癱瘓先係主線

出禁區前要帶登機証呀！要當日果張，唔好帶錯舊果張，如果唔係會阻住其他乘客架！

不嬲只係去一個安全地方和平集會，呢個係和理非核心思想
機場只係代表一個安全既地方

係唔比機場運作呀
旅客返唔到屋企係因為香港政府唔係我地

Correct

個個上唔到機, 航空公司會唔會空機走呢? 蝕死佢喎.
我覺得我地夠人, 冇人chkin到, 冇人上到機, 佢停唔停都一樣姐

成大大個機場春袋係你面前你都唔一嘢錫落去，屌你真係
宣傳宣傳真係宣你老尾，我地係要癱佢老母呀

唔係
我地已經升級咗，和你飛係為咗和外國人宣傳而生，黑警還眼係要癱瘓機場以拖累經濟為目標嘅行動

停飛係目標
宣傳係退而求其次

最緊要多人 一齊加油 唔好放棄

1. 紅海式讓有需要旅客離開，因為我只係想做文宣，增加商界成本可塞深夜的貨運

2. 照塞，因為人流控制係popo 做，但效果可能一半半

同意

的確佢琴日係係我地過晒counter之後就決定停飛閂兩邊出境

有諗過佢唔決定停飛硬碰硬點算

你唔洗出黎喇
留係屋企上網都宣傳到架

諗下無阻塞通道下都停飛原因，係因為我地不斷向遊客宣傳政府啲衰野

IG size 瘋狂擴散！！

其實個個話唔塞閘口 唔係玩分化

知唔知點解琴日cancel機

係閘口塞住左

令到佢停

琴日塞左 你有無去琴日

其實大量人湧入機場
其他人都一樣入唔到

一定要塞住閘口 入左閘先係禁區

閘外唔係

政府太蠢了，應該搵你做雇問

唔搞到人真係難聽過粗口
有咩示威活動唔會影響人
有 係屋企上網post FB IG好支持咁囉

同埋一直都有landing琴日 佢係停離港機

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

我地輪流去涼冷氣啦

正苦點拆？

發神經起來，可以只準有登機證既先可上機鐵、A車